幫手建立一個真黃色音樂圈, 要抵制賣港藝人

岩岩上fb 見到Tommy 呢段文真係講得好中
我地唔可以隻眼開隻眼閉, 佢一邊奶共, 一邊買飛入去睇佢地既演唱會

「唔係同路人唱嘅歌，唔好聽，唔好Download
唔係同路人嘅Show，一定一定唔睇，
唔係同路人嘅戲，一定唔入埸睇，
招呼對家嘅食店，一定罷食，（新景園做咗最佳示範），佢趕走阿倫，全部手足瘋狂撐」

但我見spotify 有d 黃色playlist, 都仲係撈得好亂
e.g.
好似: supper moment, 容祖兒, 仲有好多大台歌手, 完全唔係撐運動既, 放入去做乜
所以想建立個Playlist 淨係for 黃色本土band
最起碼要將「願榮光歸香港」呢首推上100萬views
同埋唔好黃藍夾雜. 要純黃色playlist. 推爆個流量數
以下係我岩岩建立既spotify playlist. 想大家share 下同埋suggest 下有無d artist 我漏左.而佢又係表態既. 大家一齊幫幫手

推下

暫時已知撐到仆街既有
rubber band
何韻詩
JB

Kolor

天佑 (不包括又藍)

我支持天佑單飛

推

要多d人先做得起成件事

張敬軒

my little airport <-- 一定要落力撐
可惜佢最新個幾首未上架spotify

push

護旗手好難放得入playlist
要好似rubberband同my little airport 呢d 被封殺既先係真本土
仲有JB
佢地D 音樂都好撚高質

跪低左

最起碼我聽緊呢個PLAYLIST 入面唔洗擔心我個CLICK RATE 送左比D 講藍色話既娛樂公司
我覺得真係要全黃. 大家放心係咁LOOP 爆佢

同埋個Playlist 要多人follow 先有認受性

Kolor
真正香港Band

GDJYB 雞蛋蒸肉餅
Per se
Chochukmo 觸執毛
Silhungmo 小紅帽

暫時知道係咁多

雞蛋都唔敢明言wo

on9

我記得睇過 咁觀察住先啦...

kolor tonick rubberband

我記得方皓玟係出過聲
周國賢都係
如果無發聲既觀察住先

無錯啦 香港人真係好撚唔爭氣
無良心 無骨氣既藝人
奶完共 話你暴徙
轉個頭你比錢佢
無撚病呀！！！

屌
eason 開演唱會個個衝入去奶
rubberband 開就真係要衝入去喇
首未來見幾撚好聽

假使世界原來不像你預期 個mv好有含意

Mirror error

大家真係要爭氣. 將抗爭融入生活, 又無成本既

有兩隊散左
其他接觸過真人 係黃底
但好似冇乜表過態 都為為市場

邊2隊散左

JB 首FUCKTHEPOPO 無上SPOTIFY
好可惜

好撚正 日日loop

playlist 入面既我都做足功課係表過態既先放
有d 好似heyo , 徐嘉治無咁主流既
好想多d人support 佢地

周國賢同五毛對罵
再摺埋微博

一定要撐

Push

男神

支持

小紅帽散， 觸執毛係暫時休息好似

Kolor 大推ok
黃撚到仆街，由一開始已經係

掘起的竟是那些禽和獸

LMF

有擺. 勁鐘意

如果大家認同呢個playlist 希望多d人follow
要有一定數量先有一定既力量去增加流量
同埋我都上itunes 買齊上面d artist 既歌. 如果有既話
唔可以人地撐完我地, 我地連少少support 都比唔番

支那新移民

要知道係音樂世界
流量數字就係一切
我地真係0 成本
開部電腦返工loop 下d歌.
當你個個表態藝人全部上千萬views
itunes 又多人買碟.
成個黃色音樂圈就係咁建立番黎

張敬軒=張獻忠=屠殺支那人=手足

會唔會牽強咗啲呢

好期待商店,食店, 音樂全部變番真本土
大家同聲同氣
真係要靠大家一齊堅持做到個勢出黎
衣食住行樣樣都要黃

吓 我以為真係休團

罷睇TVB 轉睇ViuTv

已經幾年無睇tvb

講黃band 點可以唔講Yellow! 連個名都黃過人

推薦歌曲：時間靜止器 、嫌小姐、上面話OK
新出歌曲：一個都不能少

玩音樂既手足就要更加大力撐

ToNick算唔算？好想拯救地球MV含意都幾明顯

即加!

sor 最新出歌曲係「相聚一刻」，但一個都不能少都要聽

btw 用開kkbox，點搞

周國賢 日post夜post

LMF 20年前已經反緊政府

願 嘅mv都係
佢ig仲有連豬同手足係商場唱假使世界原來不像你預期

好開心佢肯咁樣表態. 本身好鐘意方皓玟, 幾怕佢好似謝安琪咁

雖然首歌我麻麻 但首mv真係要推

周國賢首children song 好有feel

樓主可唔可以加藍奕邦? 佢超撐
呢排有幫手打twitter戰線tim

呢個真...

加左佢首六月, 好岩feel
要長開個playlist 播.

heyo 首修正檔都好撚正
屌個d 咩doughboy 掛住搵人仔.

抵藍不如先爆買黃

點解以前咁多歌手去鄰國表演，唔止因為高收入，係因為香港直頭生存唔到

今日開始掃碟買歌聽concert

加埋熱帶魚丫 係佢第一首派台歌
歌詞好有意思! 麻煩樓主

岩岩搵到首賞花杏仁露幾正
大家可以Share d indie d. 咁更加有support 佢地既意義

岩啊
錢就係一切. 我地唔support 邊個support
帶番起成個market

可能個playlist 會好跳脫
而家有metal, hip hop, 主流pop song, band song
我本身就咩genre 都聽.
但我覺得愈百花齊放愈好
無論大小音樂人都要齊齊撐

luna 首收成期點解無spotify, 好想擺

得罪講句
咁撚大個社會議題都無寫過歌嘅
唔好叫自己hiphop 做返raper算啦

屌個班垃圾真係提都廢撚事

有無得叫luna 佢放上spotify, 想日日loop

HIP HOP 可以聽既得番LMF, JB, Heyo
一得閒就聽FUCKTHEPOPO

Luna is a Bep

真女漢子

首《收成期》真係好洗腦

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

藍奕邦

Rb真心正，抵我咁撐佢地

屌, rb 唔論係咪黃
本身歌既質素已經係樂壇數一數二
未來見真係聽到喊. 而且好有意思
發現號就係拎黎提升士氣用

My little airport!

instinct of sight
啊寶好正

符家𠗕都係黃到仆街

已加

好有Feel

林一峰林二汶

周博賢首 伴我行下去 都唔錯

push 啲歌又好聽 又黃到仆街 次次都冇人講

小塵埃？

個人認為比比鳥都應該係個list

Tui

得罪講句
香港人一邊屌奶共藝人，有一邊要睇演唱會。咁同之前NBA上海賽 有咩分別。
利申我已經2 3個月冇聽張敬軒

Heyo
Instinct of sight
Kolor
My little airport
RubberBand
Yellow!
何韻詩
六歌仙
周國賢
LMF
徐嘉浩
湯瑪仕與眾香港人
藍奕邦

以上全部FC左係有開聲, 同埋我盡量簡岩FEEL既歌
歡迎大家繼續提供

老嘅算唔算？葉德嫻？

不論主流定Indie, 不論Genre, 不論大細artist
係黃就力撐!

我擺佢地首花之亂. 細聽歌詞係有意思的

腎仔 雪國 小國英雄 消化不良

外國band計唔計落去？
Massive Attack 外國開live有播過新城市廣場黑警濫暴

台灣有啲band都有出聲撐香港
之前拍謝少年 體熊專科黎香港出show
成個show都係撐緊我地

想主力推左本土Artist 先
其實最想推既係indie 優先, 因為可以鼓勵更多indie 人創作同埋支撐到佢地音樂生活.

好多年冇聽香港歌了
但一定會加樓主list

同埋要買碟支持!

周國賢！ ！ ！

一定要聽廣東話, 十年後可能無埋

已擺. 一直欣賞佢, 不令眾fans失望..力撐!!!

護旗手喎

Bakerie lowmay killersoap

yes, 上面3隊真係

仲有凡夫的樂章

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

屌張敬軒之前 爬文睇清楚佢暗中幫過香港嘅嘢先
唔好屌錯同路人thx

My little airport 可以加 今夜到干諾道中一起瞓

但可能因為地下得濟, 唔夠多大眾識
好似而家爆多人支持既eids- tommy, 本身都係有一定知名度先
同埋indie 圈音樂人都唔太care呢d野, 所以我地做樂迷既先要更加主動

見到有王苑之

我覺得
為左錢（簽左英皇）開左果個護旗手post
又唔敢出黎澄清/反面
我係明白理解佢苦衷
但佢都一定要有受返個後果 比人抵制
如果唔係對比人封殺既藝人好唔公平

個情況就好似人人都識龍門冰室
但好多黃既小店無人識
靠既就係大家口耳相傳, 同埋多d 支持. 我覺得Playlist係第1步. 第2步就係itunes 買碟. 跟住就係比錢睇show. 一步步由我地樂迷建立番個圈. 唔洗比唱片公司壟斷晒

仲有小明 方晧玟

其實純粹想加小麈埃. 唔知佢呢首同王苑之合作. del 番先

問題係咁多個護旗偽人之中 得張敬軒有擰轉頭暗中幫手足

明，支持，拋下多啲磚先
呢個係8月16既遍地開花音樂祭Lineup
全部收入會捐比星火
所以我諗有份既artist都可以叫本土
Kz, Triple G, Matt Force, JB就出名啲
其他你有時間可以聽聽，利申indie愛好但無聽開hiphop

exactly
做得相應行為就有相應後果
我地要力撐既係Rubberband 呢種

Jb下個禮拜有show
跪求連登仔支持

無得食兩家茶禮 有做過就有後果

撐

講真佢賺完支那錢然後真係攞啲錢嚟支持香港
好過佢去做炮灰
除非好似HOCC咁 直頭撈埋政治
不過佢唔似有呢方面嘅才能

如果撐手足要支持
被逼護旗要有後果
真心護旗要驅逐

咁我覺得張敬軒屬於
唔需要特別支持/杯葛

會去！

係啊. 所以唔需要理會
我地重點係點樣推到D 黃色藝人上高峰
市場就會仿效
道理就如食黃店咁

食兩家茶禮係指啲得把口兩面討好嘅偽人
張敬軒嘅貢獻唔係得把口
佢救過嘅手足可能多過你同我

jb係邊個

其實張敬軒係咪黃唔係重點
重點係佢都要迫住護旗
即係佢唔希望佢既市場過於本土
咁我地實在無必要特登擺佢入list
其他護旗藝人eg 比比鳥 千嬅都係一樣

For your ref.
呢首無可能唔聽

跪左啦 ching

2019

腎仔要撐

已放.一出聽到而家. 連埋以前個幾首聽. 正.

腎仔 小明

上面share左星火個音樂祭，你可以望下

赤城千葉 不敵

tonick 好似都出左首歌

周爸爸

支持TOMMY 支持關淑怡

邦邦呢？

收到

推 agger

腎仔直線屌鳩大陸狗

好撚正

關淑怡,黃耀明

關淑怡 微博鬧五毛
方皓玟 唔記得721定831有出過ig post
林海峰 首努力奮鬥加油

push!!!!!

PHOON / Cassette都好黃啊

仲有高地之下

仲有黃秋生出過一隻好神既album
Spotify有

另類啲Post rock, post metal
鬥牛梗

C AllStar都係黃,雖然休咗團,但係佢哋有出歌去支持香港人

方𤥢玟開過幾次post

粉紅A有無人識

已放

有!
佢新個首若世界在明日結束
好正!

岩岩見有上架. 即刻放左入LIST度

推
仲有誠誠呀！！！

FOR唔識粉紅A既朋友

仲有之前繁花果班，d錢捐星火

啱呀
唔生日都生日快樂左，如果繼續瘋狂支持，咪好似民安咁講，你地咪又係繼續搶飛

每次諗如果聽日就All in都會聽嚟加油

Thud

逆流
PHOON
Luna is a Bep
話梅鹿

好多indie嘢其實都係

Heyo
LMF

Matt Force

[size=10]JNYbeatz[/size=10]

曱甴近平

仲有小明！

有放佢首告別

my little airport

狼少算唔算歌手

721831

我成日都好好奇點解佢1去到支那開show

+1

一直都有撐

鐵樹蘭 發夢見過鼓手子通

又一個on9仔

見過+1

不嬲唔聽廣東歌

有良心果d都比人封殺晒

仲盲撐廣東歌為咩

佢班小圈子奶共

方向可以修正
有班人係因為簽佢嘅嗰間公司藍/紅先搞到佢難做/跪低
我哋唔應該再俾呢種制度困死
要搵到一種可以直接支持個artist(有飯開)而完全唔益親共公司嘅經濟模式

btw仆街屌你老母英皇

好似無乜表態
見過林一峰上d大陸節目做「老師」

明哥
關淑怡
葉德嫻

關淑怡
睇佢ig話全部歌喺Apple music被落架

仲呼籲唔需要因為咁而買佢嘅唱片
型到震

唔講政治歌都十分高質

2012天地會MV

方皓玟！

爬文 真假自己判斷

港呢啲 係東方嘅page
你話呢

你幫襯佢咪又係俾英皇搵著數
既然佢地唔肯放棄支那市場就唔好再俾錢佢地賺啦
最多屌少幾句

哇屌埋佢老友刀boy?

周柏豪?都有低調發聲

補充番我話Cassette佢地黃係因為佢地之前出左首黑白，同埋vocal personal fb都出好多黃post 的

Kolor歌又好聽又黃唔明有咩理由唔聽

RB

小明方皓玟

Mr.?

follow jor

Callstar呢
佢地都被內地音樂平台下架

佢已經返咗佢自己國家啦

yellow～ 出咗歌
kolor 成個show深黃
heyo 嚟緊搞深黃派對
luna is a bep 收成期
lmf 基本
juno kay？ 唔知係咪可以政治化解讀d歌，睇定啲先
林二汶 最後的信仰
blaster 11.5 hku show 明表黃
TL 同元朗鄉黑親戚割蓆

本人唔知，但係唔可以俾英皇賺，忍到佢完約啦

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

推，圈一定要建立

可以聽下小明嘅 Common Sense Let’s say UWILC
全部都係diu爆呢個政府同埋社會現象

要抗爭力量保持，需要建立自己個爐

似講環保多，不過可以引伸，同埋佢同kolor yellow 熟，唔會藍

上面有提到既我spotify 搵到都會放晒落去
同埋想related to 抗爭feel
咁我地平時都可以loop住呢個playlist.

有d好難聽

因為咩genre 都有. 所以唔岩聽既可能要skip左佢

c all star
俾大陸封殺喎

自上幼稚園 推銷那醜陋
孩子不聽 要批鬥
人間的新審美 你明了沒有

路過意外 亂拍一會 才去救 餵飽手機渴求
鍵盤愛刻薄 誰要理由 隨手打兩篇毒咒

聽講所有撕裂 搞show可以補救
豪宅必須供應 農田還剩五六畝
飯要開 無謂說真話 回家post個 「嬲嬲」足夠
我是時候自戴手扣

IOS
逆流
Maniac

Jason Kui
有國際級實力
把口唔收，自己 fd 隊 band D 人都屌

方皓玟

可以集思廣益
大家平時生活轉變到建立一個黃色經濟圈
食嘢唔洗講啦 店鋪唔講啦 睇戲入面演員有藍都唔睇
睇show只揀黃
有時啲比賽睇吓有冇可能由黃色去建立返
盃賽亦是
課程都可以搵返黃色導師去教

btw,周爸我愛你

黃到仆街 佢地以前個老細都好黃 on仔仲開咗個tg grp比人入去講心事

抬望滿山 墓碑亦生輝的 偉大先驅
後繼著你的福氣 恨我沒有更爭氣

Pandora 佢地ig都成日post story
大時代 南天門都好岩feel

結他手係 其他唔知

慘慘豬同個vocal隊新band六歌仙

所以張敬軒算黃定藍？

S

Z

徐天佑都係黃到仆街

係啊

睇埋《願》個mv就知
仲有首《望》

Fabel

Error 我們不碎

不過有傳小紅帽可能會復出

加左佢地首叫

gchi

真！？
係就好， 可以再睇女神演出

含啦仆街

Fabel阿lolo成日係立場live留言，欣賞

王嘉儀
啲歌都好好聽

lolo 黃到仆街

一定係kolor😎🤟🏻

佢地首叫都幾岩feel. 而且幾好聽

幫佢地推上樂壇熱門🤟🏻

好

同埋黃色Youtuber圈

一定要推

Instinct of sight !!
真香港band

高質好聽又夠黃
岩岩加左

係就好

話梅鹿 唔撚係啦

逆流都係黃底
主唱同吉他手個人ig都有表態

逆流都係呀！！！
成員有係ig表態

7月有去佢地演唱會，sammy最後同觀眾講「聽日小心d」（第二日係元朗集會）

唔撚出聲

王喜#

放左六尺之下同毋忘我

長推此post

Support

17號睇佢live

已經加左48首歌. 盡量抽D 岩Feel 既歌放入去. 同埋因為係大大小小由主流到indie 都好都有放
希望各位會長loop 此list. 串流數量雖然賺唔到錢. 但多到某個數字就有一定既宣傳威力.
同埋大家可以根據番個list入面既artist 去itunes 支持番佢地去買碟. 同埋買飛入場支持佢地既show

依首都好撚正 JB間greytone出嘅 睇埋個mv嘅細節位起撚哂雞皮

黃絲比藍絲強在咩?
強在有行動力同埋肯去比錢. 經濟能量真係不能忽視
抗爭融入生活. 我地繼續擴大呢個打擊面

即放
佢寫電子應該全港入面數一數二

某啲地方會因為講咗某啲嘢而去唔到嘅話
咪唔去囉

成間greytone都要support. 黃到仆街

好多樂團都冇聽過，un星有咩好聽，唔係eason張敬軒聽黎把撚咩

呢個真係好失望 算啦佢都唔會理覺得我地fans 9鬧

慘慘豬 charm charm chu
出過首陳進警司收皮

希望你係曲線

利申. Eason fans, 但今年無買飛. 我會拎呢d 錢去support 番頭先以上既artist. 上網聽又好買碟又好買飛又好. 行動證明

tonick

好靚仔

獨立音樂人唔會為咗商業化而影響創作 唔出名唔代表唔好聽 希望你可以試下聽下

黃秋生

逆流

好多artists 都係香港起家先入倒去大陸市場，但人係向錢看，對某啲人嚟講良心唔值幾多錢.......真香港人加油！

唔知呢？

關淑怡
鄭敬基

但我真係唔想聽e-kids呀😖

綠色類別 爭議或者冇表態/曾經兩邊表態

我諗可以用其他方法撐
我都放唔落個PLAYLIST度

同埋LIST入面唔少真心係音樂高質
淨係呢樣野都已經應該要支持

TL 韓梓亮都無？

基哥同無線解咗約

LMF最近二十週年release啲歌首首都講呢場運動
一齊坐爆十二月大懶堂二十祭個show！

吳林峰
真黃 ig story文宣好耐 ！

冇買Eason

仲有Heidi同aka

方皓玟
關淑怡
周國賢
黃耀明
謝安琪（暫緩，fc左先）

仲有LMF既二零一九 好想首歌上spotify

上左架喇 放埋入LIST

kolor
盧巧音（kolor主音阿嫂）

好鍾意佢 不懼封殺做真小眾音樂

k同學正到仆街

狂LOOP
希望SPOTIFY 快D上架

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

推
擴大黃色圈影響力

門生係咪成隊都黃？

良心rapper 一定要撑 買飛睇jb heyo 呢班真手足 一齊fuck the popo 咪仲好

推推推

腎仔D 歌抵J 啦屌
今生不回家好好聽

推到做萬人list
已經loop 左成日

腎仔係膽黎. 必放

米奇老味

屌你老味死全家 人民幣好唔好搵呀？

My little airport 加咗未

仲有kz, mattforce，之前係TTN既開花音樂祭都好比力，應該係話有去個場show既rapper都好有心，因為個次係為香港人打氣而舉辦既

屌佢老味啦
呢隊野一定唔會放
仲要屌鳩番d fans轉頭

在天之靈好撚正

阿李

RubberBand
達明
HOCC
方皓玟
Kolor

日日聽呢啲

天佑

哩個HEYO《修正檔》大會 2019好吸引
有HEYO JB...........
可惜下星期二唔係香港

正

啱啊~真係倒不如揾返啲真愛港手足嘅歌聽 奶共個啲不了
聽聞jb mattforce 都上過前線 我寧願買飛睇佢地算

點解咁撚肥
你食野求撚其

關淑怡
Tommy
徐天佑

都要支持

重要串番d fans

我肚腩fik fik fik 啊 條腰伸唔直

直接放變革啦

係~ 幫手推推囉 想推好耐 撑下手足 但係推唔起
自己手足Rapper，撐定唔撐？

支持mla除咗聽Spotify仲要去佢催淚的滋味live ah
十一月十六日加場仲未坐爆！

聽stream, 買碟, 睇show 一律都做, 由淺入深

狠狠咁懲罰佢地

仲有哩三首都好撚正

周柏豪？

嗰個咩又藍，樣衰咁多，冇徐天祐呢個靚仔喺到，
搵鬼睇佢咩

幫推 好想去

juno就算9數啦 扮晒藝術家不問世事咁

竟然冇人講謝芊彤、謝芊蕾，早排出咗首歌加咗7月1立會，立場姐姐訪問
兩姊妹都好有心做音樂，但真心少人支持！

即刻加. 佢地首等多一天我都有聽, 好感動
唔記得左放

血像紅葉 全城在滲 每滴眼淚來相襯

超高質. 把聲好好聽

JB LMF Heyo呢啲先係本地rapper嘛

jb同mattforce睇呢個cm應該成額汗

推 呢啲先係真rapper 冇理由唔撑

吳小姐，k同學

大家繼續建議 而家個Playlist 開始好豐富
咩類型既音樂都有

雨革個陣都有出過首Fucy，到而家都仲啱聽

林海峰
關淑怡呢

my little airport 嘅牛頭角青年 同埋 給金鐘地鐵站內的人

LMF!!!!!

good suggestion

推黃金圈

习近平 甴近平

要推埋俾銀髮族，教佢哋用 Spotify。好多人唔知 Joox 即係支那騰訊音樂

罷聽廢老痰、終震圖係基本，咁可以建立埋 80 / 90 年代舊歌 list 。

罷聽：
譚詠麟
鍾鎮濤
李克勤
劉德華
黎瑞恩
杜麗莎
肥媽
莫華倫
劉美君
陳小春
蘇永康
陳曉東
余文樂

支持：
黃耀明 / 達明一派
葉德嫻
關淑怡
鄭敬基
何韻詩
黎明( ？)
國貨城(？)
軟硬天師
阮民安
葉蘊儀
徐天佑
黃秋生
蔣雅文
譚小環
杜汶澤
田蕊妮
羅大佑
張惠雅 (Hotcha)
蔡卓妍
I love U Boyz
菊梓喬

初版，待修正及更新

冇人提柏豪？ 佢撐左好耐好似

大力推小明

方皓文

indie個堆 10隊9隊都係手足黎架啦

汪阿姐算唔算音樂

周國賢

證明力撐indie 就9成無死
因為大台既奶共
indie 既撐運動
所以係大台要搵撐既好難搵. indie 既要數係藍既應該都好易數得晒出黎

新青年理髮廳

同埋點解資源一定要係大台個班歌手拎晒?
佢地都唔撐我地本土, 點解佢地先係最大塊餅
indie 既又係手足又落力撐. 點解佢地唔係最多資源個班?
612都收到咁多捐款既時候, 我地係好有力量去建立自己經濟圈
係咪真係要將d錢白白流晒入d唔應該擁有既人手上?

eason都係黃

周國賢屌蝗屌到講byebye

同意tommy 所言 大力撐黃絲藝人 用錢懲罰佢哋

杜生首 眼睛想旅行 計唔計

周國賢 凡夫的樂章都好啱聽

Mirror有講野？

孩子捉緊理想 未會萬世景仰
沿途未會獲獎
卻感到滿足 已找到生命去向

陳柏宇

最撚諷刺係doughboy有份唱使緊港紙搵緊人民幣

柏豪呢

純分享，我自己聽開：
Hocc
黃耀明/達明一派
Beyond (都係聽家駒）
RubberBand
方皓玟
藍奕邦
周國賢
新青年理髮廳（強烈推薦《這個家》，真係聽到喊）
謝安琪（曾經嘅民主女神，跟juno前啲歌真係好正，e.g. 家明、雞蛋與羔羊）
eason（有細聽到大真係戒唔到，夕爺wyman係寫咗好多正歌，真係數唔哂 e.g. 六月飛霜、時代曲）

陳蕾？？

關楚耀？

見到無ToNick有少少傷心

火炭麗淇都好撐手足

即放

黎曉陽！！！成首「撐著」都係講傘運，而今次六月起佢ig都有開po講

More

全世界都有暴動的青年，但香港幾時先出現

Right now

東江水KOL要抵制

Kolor呢

核突到 奶共soap

CCM 休團 但佢地啲個人ig 都有見到成日有行動支持

癲佬 dlo - 自游？

係囉屌 班支那畜幾齊心，令到啲歌手跪
到今時今日仲有人撐啲愛國歌手，又話比公司迫 on99
香港人真係好唔爭氣，隔一排又唔記得

己加

岩岩搵到肥媽呢首既metal 版. 放埋入list度. 好撚正

Per se

Thud 本地shoegaze IG story成日repost popo惡行

冇用，大陸揾錢最多最快
香港市場又細
唔理背後原因係乜，總之出過護旗 慶祝支國國慶就封殺

呢隊有聽. 好撚高質. 連外國媒體都有出文讚. 有發到聲更加要支持

lmf近幾年嗰幾首歌終於上架

其實我覺得年輕人消費力先高
你睇100毛都做得住就知
我地唔好睇少本土既消費能力
我地有能力去攬炒, 亦都有能力去力撐要支持既人

on仔仲要俾人發現琴日有睇杜汶澤同叻哥世紀之戰
佢今日有個ig story都好明顯啦

寧願唔聽歌

支持黃店，但真係唔想轉聽其他人

支持可唔可以整埋Kkbox呀

我明你講咩，但係講緊同支那比喎 hocc都講過上去唱幾首歌賺6位數字，嗰個快錢快到同多到係鬥唔到 所以點解個個都要跪啫

我覺得要支持. 廣東話歌已經沒落得好重要
一個語言係承托住文化既主要根基
而音樂就係藝術文化既一種
如果我地唔堅持, 十年後就可能連廣東話歌都無

撚伯認證你話藍唔藍啦

LMF
Kolor

推！

軒仔 真心既 唔係玩膠

[url][url][url][url]佢屌 qollision 個 vocal [/url][/url][/url][/url]

supper moment都叫唔支持
咁再討論落去都無意思

RB同hocc淨係講音樂quality都應該支持啦

鐘舒漫都係黃,但佢係英皇,應該點計

Kiri T
Nichung 林聰
（都係hocc公司goomusic旗下歌手）

推爆
啱啱都想share

好心咪撚再睇班垃圾演唱會好冇

可唔可以有骨氣小小

Error
佢地個首我們不碎

買返實體唱片啦

好似唔係 冇出過聲

我覺得可以用呢個playlist當係list 記低呢d artist 係值得支持
之後我地可以就住自己經濟, 想買itunes, 實體碟, 買飛入場支持
隨每個人而定. 但一定要大家肯記住呢一班有心既artist

類似黃店list 咁上下
而且平時可以開黎loop下, 自己聽番又岩feel. 其實而家都唔想聽個d 情情答答既歌. 順便可以加佢地既hit rate. 真係幾好.

屌撳錯

林二汶都係
出左首最後的信仰

冇聽開香港嘅歌，但為左黃色圈圈
我聽

我自己都係聽開歐美歌多.但講到去要入心. 一定係母語最有FEEL. 所以我都聽番好多本地歌

已經無咗shine

有聽但無留意邊位歌手
SOR

個條臭閪戴祖儀
日日post啲19玩樂自拍
忍唔住unfollow左 垃圾偽人

pre se

習曱甴

推！！！

好啊，可以甴近平

但係最鍾意都係80-90年代啲歌，張國榮太早走

見佢互屌真係驚喜

呢個真心正

甴近平 曱由平

撇甩個藍又藍啦 咁多年都無進步過
天佑快啲單飛開show 我地個個爭住去睇

LMF 真係好撚正

唔關場運動事 國語可以聽下林宥嘉
另外佢有首叫壞與更壞既廣東歌

許廷鏗？
佢ig都有repost柳爺721俾人打單野

Rui

英皇

pp

名果度可唔可以改用黃金音樂圈
比起黃色音樂圈好好多

關淑怡

我都係參考黃色經濟圈

好多都係得YOUTUBE
阿李

雨傘果陣 話你戇鳩怕你嬲 既新歌 自由閪

許東晴

佢14個陣同黃秋生唱誰人未發聲，今次懷疑被發聲

Bakerie 入面得geniuz F 係深黃
用story直接link 去獨媒同星火捐錢
其他冇乜表態

人地有14億人市場

所以更加要撐企左出黎出聲既音樂人
佢地就係放棄左呢個市場

台灣歌手 謝和弦

推啊 即Follow左

本身少聽粵語歌

答巴士聽住個playlist 好有feel

我都係
但我覺得要學習欣賞別人創作
同埋d 詞好多都好有意思

Mr.

下年8月要塞爆九展嗰場 佢開幾多場就買足咁多場

衛蘭衛詩？我有睇佢地ig，應該係暗黃

實撐

有隊band叫The Hertz
今日搭車喺港台聽到佢哋首末日快車，原來係講緊依家
聽埋佢哋其他歌又幾正
可以加埋

大灣鹿吹奏返大陸出騷架瞓撚醒未

擺到明撐我地，但個views都好低

可唔可以整番張藍黃藝人清單

我發現以佢黎緊就開演唱會黎講，
應該會係ig fb岀post宣傳
但自從國殤件事之後，佢就無update過任何野

雞餅有表過態，可以睇下大概3:32:01 講嘢個位...
哎呀不過原來俾人滅咗聲
唔搵都知...

但我覺得樂隊可以睇返個人acc，可能一隊嘢入面有藍有黃呢

有撚用咩
早排奶共狗周杰倫賣演唱會飛
班港豬咪一路嗌光復香港一路搶飛

希望到時因局勢不穩而取消啦

已like+聽緊

周國腎比藍屁屌到精神病發

冇錯，但都要盡做
「黃色經濟圈」呢個term裡面有得「經濟」二字，就唔可以淨係靠良心支撐，到最後都係要真金白銀支持，所以點解我地要不斷擴大黃色市場嘅影響力，遊戲規則就係咁，有良心藝人肯撐我地係好，不過係人都要搵食，呢個係殘酷嘅現實，但我相信我地有能力重新振興廣東歌市場，令真.本土藝人可以做到自給自足

佢地個主音黃瑋中自己都有出歌，都幾好聽㗎

大推per se
曲風喺廣東歌裡面應該都算別樹一格，佢地叫自己做詩式搖滾 (poetic pop)
佢地10月5號 (蒙面法生效第二日) 開show encore嗰陣戴住黑口罩出黎嗰下真係
同埋之前都好似有出去遊行

應該係詩式流行 sor

加左佢地首慶祝無意義
佢地個風格好清新

黃到爆

收皮啦連登仔，心酸都想講句，轉個撚頭又掙住幫張敬軒含撚，又摵唔甩聽eason架啦

利伸： 原eason 死忠

唔知有無人聽過，個人覺得唔錯

唔好散佈失敗主義ok？6月9之前有幾多人覺得可以成功撤回送中？唔試過又點知？

佢地好似最唔鍾意俾人標籤做小清新
btw佢地首峰煙若說係之前903風雨中抱緊你嗰陣出 都別具意義可以加埋

係詩式感覺. 清新, not 小清新. 小清新個種掃chord, 編曲簡單好多

Endy Chow - 年青人們

每段路，人一即使跌倒

去佢concert有好多歌都未聽過，呢首其中一首

依家聽返真係 加上youtube mv啲comment真係催淚

好多新band都好正

聽咗 真係幾正

有呀
佢Soundcloud啲歌都相當出色
完全唔覺係業餘

Yes, many ig story po

Yeah，因為呢首歌開始留意佢
佢其他歌都的確唔錯至少啱我口味

Rap又得，Rnb又得，係差無自己嘅beat

佢朋友DragC都幾好，不過好似無再一齊夾

同意撐同路人，但奶共嗰啲不了

個玩法就係要俾歌手藝人同唱片公司見到本地市場係有得做，從而利誘奶共嗰班重投本地市場懷抱，個情況就好似藍店見到冇生意而決定轉肽一樣，當然前提係要真心投誠而唔係藍扮黃

李志

有無人聽林聰Nichung？
Hocc門下嘅人
好有意景

怎能少了SK Shirley Kwan關淑儀

願個MV真係冇得輸

佢應該要更多人識更多人聽佢嘅新歌

黃秋生都英皇

佢間餐廳救過唔少手足

希望大家除咗上網聽之外，都會真金白銀支持自己鍾意嘅良心歌手
小弟啱啱盤點咗下自己買過嘅黃/表過態支持嘅歌手嘅cd，好多都係呢兩年買落，歡迎其他手足挑機

TYNT 都有係ig story repost下

周國賢 - 凡夫的樂章

邊到有得免費dl黃色歌手既歌？

肯比錢先算啦 以為用啲西apps比錢就得？
都唔知有無0.1$落到去個歌手到

幫推

聽咗咁多年，雨傘嗰時聽到好感慨，而家聽到喊

期待下個禮拜演唱會

依家落晒架啦....

其實二汶都OK，佢首最後的信仰我成日都聽到喊。

鬥命長 多出街 怪物來 不必見怪
無論鐵路會崩壞 方向未會被活埋
殘夢歸於烏有 還有這心態
信最後善良留在世界

抬頭尚有天空 敲不碎
埋頭尚有智慧 思想 他人難偷取
痛恨無能為力 也沒有不對
只需要 死不去 流淚都必須喝水
信未來 死不去 仍舊有你我戰鬥的生趣

我鍾意夫目前飯

但終止戀愛真係正

十八
是有種人
可唔可以加呢兩首

除咗playlist 之外，頒獎禮既投票都要投哂比黃色音樂圈既藝人！
依家香港電台「第42屆十大中文金曲」網上投票已經做緊！11月10號就截止投票！

傳送門：

香港樂壇自己救！

推啊！

我覺得牙醫都可以計埋
佢ig都講得好白下

繁花音樂節

鬥牛梗 主音畀狗咬埋

逆流
秋紅
maniac
IOS
blaster
基本大部份indie都係黃
主流嘅仲有Robynn & Kendy

李拾壹

講左小肥未

區塊鏈令數位串流音樂有什麼影響?
2019年 1月4日

追完成個post之後 發現小肥係真。毒撚冇人理

Alan都係

大陸市場大過香港好多，啲偽人寧願放棄我哋都要跪低奶蝗蟲春袋

只係提醒下，手足有心，支持

721831101

菊梓喬？
蔡卓妍？
呢兩個唔撚係啊

係，冇明確撐
拎走呢兩個先

入得星夢 個撚個都係咁既質素
除左石敢當係正常

甴近平

一定要有十八
呢首歌意義重大

其實小肥都係
同得rb一齊 我已經當佢都係

應該加方皓玟 Supergirl heidi

漏咗加 Rubberband

快加
仲有Mr kolor tonick LMF JB

觸執毛阿水同mike喺ig成日表態 又出去遊行又錄歌唱十八

我個list 有晒上面個d

C All Star, Fabel, Heyo, Instinct of Sight, JB, Kolor, Luna is A Bep, Mael, Chanka, Maniac, Matt Force, My Little Airport, Pandora樂隊, Per Se, Phoon, RubberBand, Sugar Bro, The Hertz, Thud, ToNick, Triple G, Yellow! , 何韻詩, 六歌仙, 周國賢, LMF, 徐嘉浩, 方皓玟, 李拾壹, 林二汶, 湯瑪仕與眾香港人, 癲佬dio, 粉紅A, 藍奕邦, 逆流, 鐵樹蘭, 雷同二友, 黎曉陽

如有遺留, 我再加上去
Playlist 放既歌會簡風格同曲詞有抗爭感覺既. 希望大家有時間就聽個playlist 同比多d 人知道

Mr. LMF

LMF 放左
Mr. 都係撐既? 咁我放佢首口罩

推推揚

Andy is typing - lost pearl

C All Star, Fabel, Heyo, Instinct of Sight, JB, Kolor, Luna is A Bep, Mael, Chanka, Maniac, Matt Force, My Little Airport, Pandora樂隊, Per Se, Phoon, RubberBand, Sugar Bro, The Hertz, Thud, ToNick, Triple G, Yellow! , 何韻詩, 六歌仙, 周國賢, LMF, 徐嘉浩, 方皓玟, 李拾壹, 林二汶, 湯瑪仕與眾香港人, 癲佬dio, 粉紅A, 藍奕邦, 逆流, 鐵樹蘭, 雷同二友, 黎曉陽, 新青年理髮廳, 許廷鏗, 廖子妤

好, 我再加加

Error 我們不碎 算唔算？

你個名

個list係咪冇Tommy?

可唔可以用其他方法支持. 佢暫時d 歌真係唔太岩feel, 放唔到落去

修羅之怒
天地會
神龍教

咁又好似唔係幾好wo
唔啱你聽就唔支持？

咁我放佢首終止戀愛落去
唔係唔支持. 我想keep 到個playlist 有抗爭feel 姐

首先有人投資

腎仔都黃

周柏豪點計先

唔理佢係咪比人逼，佢最後都係跪低左，所以唔應該計佢

呢個List都Ok，起碼少左D有爭議先既。
不最好加返Tommy同埋分男女組合

其實有諗過分1-2個playlist
可以係1個for 革命feel, 1個係for休息既
我覺得音樂係會影響情緒然後keep住我地對運動既溫度
不過都係推起左1個playlist先
btw, 岩岩放左tommy 個首

邊到傳

踩唔死我都好似幾match

杜生 眼睛想旅行

C AllStar 已因撐港被支那封殺

要support 佢地

ERROR
雖然唔太算係音樂人但佢地全部都有發聲

辛苦曬

唔好意思，想問下會唔會整kkbox既list?

好 晏d 試下先
因為聽開Spotify .所以想整左Spotify playlist 先

唔緊要，我問下有無姐
無既話，我可以跟Spotify 個playlist整，然後再睇下可唔可以share到出黎
加油

好 麻煩你

#Playlist 光復香港 時代革命（真本土黃色音樂圈） #KKBOX

Kkbox 無 Luna is a bep既麻甩系 ， 我加左佢另一首 「望月」
同埋加左 Blaster 首新歌

試著說#我不會自殺，不要說推

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

有playlist會日日播

沒事啦

休息一下

Rubber

好快手.唔該晒巴打
我地得閒就同步更新下
我諗黎緊佢地都會出好多關於今次運動既歌

一齊狂播

我都加番blaster 個首先

JW? 佢616有出黎
最近佢首新歌有同腎仔合作，仲出埋合唱版

最新版本:
Spotify:
KKBOX

歡迎大家繼續Suggest同埋Share比更多人

我要支持

推 一齊build 個list

邊位係jb

其實佢首青春火花 好啱班後生仔心聲

請 追蹤心內理想 今天你我別難過
前途太漫長別要再想 抬頭讓我們辨別方向
如若再勉強會跌得更傷 和你眼睛應格外明亮
願你下班車定可會遇上 另一個賣相 然後我便會為我在設想
和你 叫青春繼續燃亮 願昨日飲歌定可再遇上
下一個合唱 同在每日繼續成長 再找方向

Mastermic

願你我會一起見證今日已到

rubberband

黎曉陽
YukiLovey
鄧小巧同王嘉儀都好似有表過態

牙醫

推
樓主可以試下用youtube music整playlist，啲歌齊得黎唔使俾錢，方便spread俾啲黃店/小店黎播，佢地未必個個有用spotify/kkbox呢啲

算吧啦

kkbox想睇 飛都買唔到

【我有手有腳】鄧穎芝自爆因良知失長期飯票：解約就解約 (13:49)

岩岩整左

最新版本:
Spotify:
KKBOX:
Youtube:

大家幫手share. 我會一路keep住update.

雞蛋蒸肉餅

我想講我有follow埋佢助手同經理人，係黃到仆街

幫手一齊推下

李十一

出多啲歌 唔該

仲有seasons for change！
ig見到佢哋頭先台灣場live直頭係台上fing光復香港旗

好多獨立樂隊都好黃
另外,仲有台灣嘅陳昇、閃靈、謝和弦

瓊枝

仲有Blaster 最近出嗰首 嗄嘻呵唏

ITunes到而家都未出

推！腎仔嘅覺醒字幕組

想推薦ViuTV 隊 Error

之前佢地talkshow暗示過佢地首新歌“我們不碎”係作比所有真香港人聽 , 然後佢地入面有兩個仲要係黃到痴線 193同 Dee 係經常開post 屌班狗曱甴

今夜雪糕

Lmf

高豐時期已經追緊

Tonick 成撚日上tvb架喎

城市永不會死 搖滾終於會破牆
世界有天合唱

Janice????

坐緊花廳啦

Beyond 三子時代好多有關回歸既歌架
近年去到天與地、年少無知都有民主意味
但之後Paul哥就開始奶共啦

澳門人都黃？

Btw 十八都係Paul 哥既

【7.1上街】澳門歌手小肥參與遊行 慨嘆：我哋真係唇齒相依

你地班友

講到咁都冇人記得

周國腎4月開紅館

唔明

問我想有什麼成就 我本不想活太久
何以這晚之後 我竟想去習武保衛地球

Y5 有show. 不過好似唔多人知. 想係度宣傳下
佢同木老師首歌都好正
in case 大家唔知佢有幾用力屌狗

好值得大家入場懲罰下佢地

求幫推

要有周國賢 藍奕bong

Hi 樓主
想你加 <十> Alfred Hui 隻歌扑就playlist

<沒發聲最可怕 誰人能避過這一切>

Serrini

徐天佑

Bauhinia rhapsody

樓主，加台灣band 吖，夕爺填詞

滅火器 - 雙城記

加左

tommy-煲底之約

紫荊狂想曲

Kolor真係黃撚到pk

吳林峰

許廷鏗

Luna 首收成期Spotify 上正架
岩岩放左入list
大家快d 入去loop

趙學而, 同埋前排有個老母輩既女歌手同支那人嘈交之後關左個weibo,唔記得叫咩名

上位前

上位加入英蝗後

有冇LMF

SURE

紫荊狂想曲加左

我得閒搵到好歌/band/歌手就update你😎

好 Keep 住update

推啊

我發夢見過雞餅112有出來

觸執毛d 歌好正
阿水仲要成日係ig畫畫串鳩林奠

林家謙
有係ig講過國殤
有出歌

可以加
rb
kolor
heyo
嘅舊歌？
佢哋好耐之前已經寫好多關心香港既野

例如
-睜開眼
-圍城
-未必 maybe 未知
-wtfhk

我想講 個playlist有個問題
淨係得d 講香港嘅歌
我覺得藝人立場係黃 就應該將佢嘅歌（不論新舊/係咪講香港都好）都擺入個list
如果唔係個個都得一兩首 個list只係叫香港嘅歌
做唔到推動黃色藝人 真係幫唔到佢地幾多

首先follow 人數咁少, 如果playlist 加到幾十粒鐘, 會令到更少人願意loop 個playlist. 連1千人都無其實你話要有實際上既幫忙真係近乎無